我宣布 由依家開始照搭黨鐵

諗起以後每日返工翻學都可以跳閘就好撚興奮
btw 聽日機場見 後日cu見

你唔喺唔一齊啊嘛

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪撚搞啊 毀壞公物